[必睇] Netflix 既企業文化

公司沒有流程和法則。我們拋棄所有的繁文縟節。
繁文縟節只適合管理笨蛋用。
你必須無時無刻不停地工作，不是周一到周五，也不是朝九晚五。
我們不追蹤工時，只追蹤進度。
休假沒有上限，穿著沒有下限──只要不是全裸就可以。
出差、餐飲、及公務報銷都不需要收據。要報多少自行決定。
我們給你全部的自由，但你也必須背負全部的責任。
我們付你無與倫比的報酬，不管盈虧都一樣。
報酬是看戰果，不是看年資。
價值定位是你自己的責任。
如果你打算留下來，那只是為了成就和金錢。不需要是為其他任何理由。
我們只告訴你目標，不會告訴你如何達成。
我們只要超級英雄。

好有傳銷感覺

出差、餐飲、及公務報銷都不需要收據。要報多少自行決定。
好屈

理得你咩企業文化
只知比同樣價錢 香港少電影咁多

點樣量化contribution?
有d工作好廢時同精神，係幫唔到公司賺大錢，但必須有人做（IT狗fix bug, maintenance)
有d工同公司盈利有好直接關係（sales)
咁係唔係sales會平均高人工過IT狗？

個個連登仔都覺自己懷才不遇，係現有公司文化上唔到位，但其實如果去到呢d行精英制既公司，神早追唔到成續已經被人炒左

太渣
香港公司有大量的繁文縟節。
繁文縟節只適合管理港奴用。
你必須無時無刻不停地工作，是周一到周日。
我們追蹤工時，更追蹤進度。
休假有7日，穿著沒有下限──只要女女晚上ot是全裸就可。
出差、餐飲、及公務報銷都不需要報銷。
我們給你沒有自由，但你也必須背負全部的責任。
我們付你低於市價的報酬。
報酬是看血統關係，不是看戰果。
價值定位是你自己的責任。
如果你打算留下來，那只是為了公司著想。
我們只告訴你目標，不會告訴你如何達成。
我們只要超級奴隸。